月頭了。 租租又開始交租

ccl又破頂d樓只會越黎越貴
租租睇黎只可買龍床盤
記得準時交租
我冇野講

交租吧 租租們

租租越交租
我地班業主就越強大